[急問]如果有條女自稱處女不插入下點確認?

如果一個處男淨係想同處女做愛
而有條女同處男自稱係處女

如果實際上佢唔係處女而處男插入左
就係俾條女呃左個處
所以想問 唔插入嘅情況可以點確認條女係處?
有無邊間婦科介紹有處女鑑定服務?

唔講以為登入左清朝連登

睇下佢有無守宮砂

食面嗰時叫佢個名

之前睇小龍女 俾尹天仇女女女左就話守宮砂無左
原理係咩 出汗係無左?

如果叫佢個名
佢會啜快d 即係點?
都推理唔到佢係咪處

放條鱔入去

趁佢訓教、飲醉時，樓主放碌鳩落佢地個口睇下點

最多有含過啫